---
title: "After the murders"
subtitle: "That was unexpected"
date: 2017-09-25
categories: ["Personal progression", "School","Kwartaal1"]
tags: ["Blog"]
---
We waren opnieuw begonnen (natuurlijk). Bordspel dit keer omdat app ideeën waren uitgeput voor het moment.
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
Trip door rotterdam! op een bord. Maar waarom? Dat wisten mijn team niet en ik al helemaal niet. Dus heb ik voorgesteld om te gaan brainstormen voor een concept. Niet gelukt.
![](https://78.media.tumblr.com/1f4195c005babd8dda0e203e3e980b82/tumblr_oxd5vn3Ke01sj8og3o1_1280.jpg)
